屌晒你哋老母，邊撚個提出smart casual

屌，得我一個on99跟變撚咗異類咁

第2個
其實都有唔少

絲打表示著咗恤衫

u are not alone

smart果d係行最前用來溝通

我full suit 熱到仆街

英文好嗰啲唔該行最前！

c打下身著咩 我冇黑色褲。。。得裙

好多西裝友

smart casual

我都著左wo

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩要帶保護返自己
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見

緊急9月8號 weconnect美國重要日子 注意事項

代表一眾中環專業人士

我係smart causal 架

著左 好熱 好後悔

普通係咪黑衫
定咩色都得？

著咗裇衫,全套真係要fa

我着咗……

著左嘅巴絲我對你地表示尊敬

其實抗爭者嘅dress code一直都係黑衫
之前Trump係twitter轉載嘅香港抗爭者唱美國國歌片段都係黑衫
其實根本就無必要suit

著咗黑色棉褲

旗手有西裝友，你不是一個人

唔會，我會覺得你好型

屌 得我一個著到john wick 咗

我都著咗唔緊要啦

你們才是最型！
俾廢老睇，示威者係專業人士
佢地先係廢！

<-呢隻豬好應景

我仲要full suit高爭鞋

好撚熱呀屌

黎緊啦 一齊做異類

轉頭見啦

Tee only

本人表示
著短衫短褲都熱到hihi

我都中左伏

我都係阿，上車個感覺好怪，個個手足都係黑衫，得我一個smart casual

Respect

我著左

ching小心唔好中暑

我都係smart casual

頭先等巴士條龍 30 個人見到一個西裝友

著咗！

著左business 連身裙 唔焗又formal 推薦各位絲打著

i am coming with smart casual

着左吖 地鐵一個smart casual都冇

有退熱貼

咁癲

真respect

都好嘅 唔好再被人定性黑衫後生就係示威者
本人覺得呢個定性好傻 明明大把唔係年輕人嘅同路人

利申：都著咗恤衫

Respect！

Sor
著左tee + 短褲

外國人like莊重, 感謝樓主

You are not alone!

著咗西裝外套 好撚熱

恤衫+1

respect你都嚟唔徹

唔係呀著咗恤衫

專業示威者.

屌 著埋heels......

利申：真絲

我都係樓主你嘅伙伴

有咩事企最後
夜晚有行動想join返屋企換咗套衫先

英文好 着得靚靚仔仔靚靚女女既 企前

Me too

唔緊要，鏡頭就係影你一個架喇！！你以為得你一個著就無用？

著咗，就到

我都伏已中

有冇帶定衫換？高爭鞋+1

著咗恤衫

睇住中暑啊

屌笑撚左

john wick仲唔係你

唔緊要啦
忍唔住笑左

樓主成為焦點

第10 個

唔緊要 幾型仔啊

絲打著左裇衫西褲

著左黑色連身裙
其實同平時返工一樣

屌我都係好熱

好不倫不類 不過respect

邊條on9諗要西裝？
想熱死自己友？？？？？？？？？？

恤加裙
見到勁多黑衫覺得自己格格不入

著恤衫都熱到仆街
利申：上身恤衫

屌 我都係

著咗恤衫+1

其實我哋好smart

收到

着撚咗嘞屌

恤衫+裙 覺得自己係異類

妖 着咗西裝裙呀 大步都行唔閪到呀

兄弟respect我就smart casual都覺得熱

西褲波鞋黑t

冇呀
諗住認真啲，連書包都冇

Qniqlo 求其兩舊水買件襯衫 又好似幾好睇

屌 有咩事 企係大廈到 無狗捉（ff)

T shirt 短褲 呢度

等陣我都諗住全程着外套
一齊中暑

放心！仲跑到！
但今晚真係唔好爆其他大嘢，
要focus返係美國領事館到呀

就咁恤衫算

自己唔識分析

請企前面
帥爆

恤衫牛仔褲 打咗呔

多謝你
利申黑衫

屌 10個有9.9個都著casual
感覺被出賣

無gear 無口罩

頂你！唔比你中暑呀！！！
同我飲多啲水
申利：發夢做隱型FA，中暑好難搞！你地同我聽住！！

屌

著咗polo...

買定多支水先

你有心乜嘢色有咩所謂

俾D胸襟

著咗

Respect 一班被捕手足 佢地比起我更藉得respect

絲著左裇衫好撚熱

我都專登著裙

hello

所以先full suit 岀啲汗算咩

班中環look 打頭陣

唔好忘記一班流亡海外既兄弟

巴打表示西裝褸

我屌哂你地老母

手足you are not alone

Polo加長褲。著Suit我一定中暑，自己知自己事

女性着恤衫有種莫名奇妙嘅魅力

唔係林奠葉劉嗰d

有跟
唔多不過都唔叫異類嘅

我都著咗！

Respect你

著住套返工衫 好熱啊

熱辣辣著老西，望到一堆便服。。。
屌你班仆街連衣著都想懶，
講乜撚野革命，得把口

respect

黑裇衫+1...

一定有人便服，認識都兩個

傻豬豬🤣

u a not alone

著裙嘅絲打小心保護自己

有人套裝，著波鞋

我都著咗

傻尻呀

著短褲都熱撚到袋底濕晒

成架車都黑tee
得我係smart casual 喊出嚟

熱撚到咁，仲要人smart casual samrtllm
正正經經行下叫下

我唔肯定係咪我
呢度我想同樓主講聲對唔住
我無辦法叫到更多既人一齊著
我唯一可以做
係我自己同叫左身邊既朋友著

對唔住，樓主
希望你原諒

FYI : 九月八號去美領，大家要盛裝出席

著左黑衫白裙

Respect 不割蓆

蘋果啱啱訪問緊個full suit
蘋果問有無覺得俾連登仔跣咗獲

中招too

樓豬 ?

樓主上鏡？

黃百鳴？

睇見都熱到想喊

表示着埋平底鞋

唔撚係呀 我都著咗出緊去wo

多謝所有着左suit既手足 真係好熱你地好撚型

好smart

好撚熱呀屌你老母

放心唔割

不割

屌晒你地老母出左門先見到

蘋果記者好直接問樓豬:「會唔會覺得 連登仔跌左一鑊 ?」
樓豬:「唔會 ! 」

想講今型full suit的手足型到仆街
利申smart casual jor

著左

容許我叫你一聲大佬嗎？

無着西裝褸
真係好撚熱
專重

好撚型

OL 裝

Smart casual嘅巴打好sharp醒
忍唔住望多兩眼

我都係呀仆街

巴打好型

流汗流到濕晒

依家坐喺我側邊個手足都黑絲短褲
望住自己得裙同鞋黑色好似on9仔咁

Ops, 黑衫🙊🙈

You’re not alone, 我仲要比我朋友撚左著

恤衫西褲

著左 未算太熱啦

飲多啲水⋯

Sorry all

冇著外套，個bag有呔
樓主，you are not alone

cls

要水大嗌⋯

我都著撚左

著左，同平時返工一樣
熱到仆街

各有各la.. 支持smart casual

著左黑裇衫黑色長褲

On9先跟

更係啦
仲搭黨鐵咩
無人正常

我陪你

推

有著 雖然少人

著左拖鞋

rip

今日著左西褲

T shirt 短褲都流曬汗

Respect full suit 巴打

我著左啊
化妝化耐左sor出緊黎
我陪你做異類

仲話上gear

諗多咗

其實邊個天才 叫人著suit

著咗 熱到傻

各有各著

尊重場合

冇耐中銀前見有人full suit

飲多啲水唔好中暑 辛苦哂

太熱 頂唔順 原諒我出賣左你

左膠d fd

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

真係著 respect

全黑full suit, 不過是q是

尊敬你地
太熱著唔到
大西北真係唔係人住...

辛苦晒啦

屌你班仆街呃鳩我，好撚熱

熱死辣辣 諗諗下都係不了

我都係。。

本身想著，但太撚熱

是q但

底褲都濕晒

好彩我並不孤單

著左 好很熱

自己group埋一齊行啦

Respect啊

辛苦晒你地 respect

我著full suit添啦屌

On99

唔該行最前 同領事館d人溝通下

有無帶隻狗？

辛苦曬

見到有女仔full suit 黑絲

I know that feel

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

respect 今日所有full gear 既巴絲

隔黎有人話把持不住

中環地鐵有狗

著咗 熱到仆街

我都係wor清

辛苦曬手足

我同老友都係

Same，以後唔撚信

淨係得巴打著 絲打呢
每次行過都好感動有人著

利申：絲打 有著 加皮鞋

見到恤衫撚濕到透明

一撚樣啲汗流到底褲都濕撚埋

[突發] 有個戇鳩仔今日真係著咗Full Suit出黎行

好撚熱

要獨立思考呀

見到個個都好型

小弟恤衫西褲行左轉換翻短衫短褲
熱撚死